我好愛我女朋友 但成日都覺得自己比唔到快樂佢

發覺自己平時淨係會做錯野激嬲女朋友 但做野好少令佢開心 好多時佢心情好都係佢同啲friend或者同事同佢出完街 佢心情唔好個陣我又唔識安慰佢 令佢開心返
同佢未開始個陣我成日講啲爛gag 戇鳩野氹佢 不過一齊之後試過講錯野搞到佢嬲左之後 自此我講嘢就越來越小心 有時小心到連我都覺得我講啲話題好悶
我好愛我女朋友 但真係好驚自己比唔到快樂佢 有一日佢會唔再鍾意我

利申：想同佢長遠行落去

你夠愛佢 已經係最大嘅幸福

但佢會唔會feel唔到

覺得自己好失敗 好似連佢啲朋友都比唔上咁

為何還沒有吵架便怕與你開戰 每日面臨你考驗
頭一次顧慮我沒動人條件 懷疑全是我問題 沒發現

點會feel唔到

係囉 會感受到你嘅真心

有講過話想同佢行到結婚呢步 不過唔知佢會唔會當我講笑 因為真係太遙遠 同埋身邊好多人拍拖都係拍下就散 我諗結婚係咪思想太老餅

諗結婚可以係表達對一段關係嘅承擔祝福你

試下多啲係佢面前講我愛你啦含情默默咁講啲女仔好buy

睇佢點諗囉 最緊要有溝通
有結婚諗法嘅都叫有承擔吖你都講到明想同個女仔一世 好少男人會有呢個諗法
加油 正面啲 太過自負對方會有壓力

係愛佢就放手啦

我以前都係咁 最後比其他仔搶左

多謝你 我都想做個有承擔既男人 唔想比人覺得我成個大細路咁唔成熟

我有講 下次試下含情脈脈

最怕佢同我一齊其實係唔開心 btw 會加油同埋會改變下自己 希望上進啲會比到安全感佢同我行落去

何出此言

可唔可以講多啲 想聽下你故事

你同佢一齊唔知佢想點㗎咩通常係知但唔想做咋喎

我果陣就係好似你咁無自信 最後成日放負趕走左佢其實佢選擇得你 你就唔應該膽心咁多 自信d咁先可以留得住人

分手

談何容易
有啲快樂 我無能力比佢

無架啦 你自己都放棄 無人幫到你到你分手你又會唔捨得之後又會後悔

我過左3年都放低唔到 仲係好後悔 可惜人地都結婚了希望巴打唔好行我後路

同樓豬完全一樣 拍拖就為結婚而拍
前女友覺得我唔愛佢 成照嘈交 前個月分咗手
想追翻佢 佢話已經有男朋友 我仍然放唔低佢

剛剛分手 咁快有男朋友

我唔知佢想我死心定點 唉 好sad

隆J吧

你自己活得開心
先可以令身邊人感受到開心
你諗下自己點樣先會日日開開心心先

我好愛我（前）男朋友，我成日覺得自己比到快樂佢
結果分左手

其實間唔中比d驚喜同小禮物 佢一定會好開心

你諗嘢同我另一半一樣
利申我真係唔開心同feel唔到佢愛我

去做世界第一先啦，最起碼學Brian Cha咁有幾個世界紀錄響手

感覺巴打你都真係好重視你女朋友啊
朋友同伴侶俾到佢既開心，其實都唔一樣架.....
你地依加一齊佐幾耐啦？
平時既相處習慣係點樣架？

冇用架 女友唔開心

唔好得把口，淨係講我愛你or將來結婚果啲係冇用的，平時畀啲行動。例如佢有冇話鍾意食啲咩？搵日買去接佢收工啦不過間唔中好喇。女朋友為食嘅話好易氹

我以為自己開po

我都係

我覺得自己係你女朋友嗰個角色
Feel到男朋友好愛自己但係佢亦都係成日令我唔開心既人
同埋佢真係唔識點氹我
但係其實又唔完全係佢既問題只因為我對親密既人既包容度最低
真係覺得自己好麻煩

同你好似，我好鍾意我男朋友，但我真係唔識點氹佢...

我唔係一個講嘢叻既人，所以真係唔知佢壓力大、唔開心可以點氹佢....
有冇巴打可以俾下意見？

唔知點解就係會唔開心
但係又真係唔係佢問題
我反而怕我成日唔開心 會搞到佢覺得好攰要成日照顧我嘅情緒

咁佢愛你什麼呀

明呀

多d比肯定佢 讚下佢

原來呢度都咁多人面對呢啲處境

感情問題,一律建議分手

短咪feel唔到